### Описание конечных результатов (продуктов)

Дайте ясное описание всех конечных результатов (продуктов), связанных с соглашением, чтобы все стороны имели одинаковые ожидания.


Конечный результат — это продукт, услуга, компонент или материал, предоставляемый в ответ на организационный драйвер.

Описание конечных результатов должно содержать:
- Все необходимые детали
- Ссылку на другие документы, если они полезны или необходимы

Ясное описание конечных результатов полезно для улучшения коммуникации и сотрудничества внутри организации, с клиентами и внешними партнерами.

Пример: В среде разработчиков конечный результат чаще всего описывают как «пользовательские истории», учитывающие потребности пользователей в связи с ПО. Пользовательские истории создаются в процессе диалога между клиентом (или его представителем, продуктовым менеджером или «владельцем продукта») и разработчиком (-ами). Обычно формулируют одно предложение, которое призвано напоминать команде о потребности пользователя, и техническое задание, список требований к новому продукту. На эти документы заказчик опирается во время приемки работы.